# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Para que es este repositorio? ###
Este repositorio sirve para subir todos los trabajos que se van realizando conforme se avanza en el curso de las clases de Desarrollo de Aplicaciones Web y Bases de Datos. 

### Contribuyentes ###
   Enrique Posada Lozano 

   Arturo Borbolla Galvan
   
   Andres Quiroz Duarte
   
   Luis Eduardo Escobar Garces
   
   Alejandro Ochoa Garcia
   
   Carlos Becerra Ortiz